{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1469&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 그라체"
    },
    "text": "タンヒョン洞で\"客室販売率位\"ホテルグラッチェをご体験ください！ ホテルは地上と地下の階駐車場を保有しています。バレットパーキングサービスもご利用いただけますし、退室0分前にフロントにご連絡いただければ、出車をご用意いたします。各客室ごとに台数が決まっており、徒歩でお越しの方は駐車場のご利用ができません。また、地下鉄でお越しの方は京義中央線一山駅か炭峴駅を利用してください。 客室内部の施設として禁煙客室を運営しており、ネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブなどのサービスを無償で提供します。ゲーミング機械式キーボードやゲーミングマウス、携帯電話充電器などが全客室に備えられており、スタンダード客室にはLGスマートテレビ65インチ、ラグジュアリープレミアム客室にはLGスマートテレビ75インチが設置されています。 グストッパマトリックス、アメニティポーチ、一体型ウォシュレット、レインシャワーまたは浴槽のジェットバスが客室内に設置されています。 フロントおよびその他の施設としては、業務用ホテルなので連泊予約が可能であり、週末や祝日には日程によって連泊費用が発生します。 追加利用の場合は1時間あたりの料金が加算され、週末には時間の追加や延長が制限されることがあります。客室の定員は2人となっており、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されます。入退室の時間を遵守し、客室のコンディション整備と清掃のためにご協力ください。 また、未成年者の場合、身分証明書を確認する場合があり、身分証明書を持参しないと入室拒否および払い戻しができない場合があります。客室内では火器の使用、調理、喫煙、ヘアカラー、イベントなどを厳禁にしており、これによる毀損が発生すると損害賠償を請求することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグラッチェはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルグラッチェはタンヒョン洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルグラッチェは地上と地下に駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルグラッチェの客室には禁煙施設、ネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブのサービスが提供されます。また、ゲーミング機械式キーボードやゲーミングマウス、携帯電話充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "ホテルグラッチェのスタンダード客室にはLGスマートテレビ65インチ、ラグジュアリープレミアム客室にはLGスマートテレビ75インチが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルグラッチェの客室にはグストッパマトリックス、アメニティポーチ、一体型ウォシュレット、レインシャワーまたは浴槽のジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェでは連泊予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルグラッチェでは連泊予約が可能です。ただし、週末や祝日によっては連泊費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの追加利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加利用の場合は1時間あたりの料金が加算されます。週末には時間の追加や延長が制限されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "ホテルグラッチェの客室の定員は2人です。3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェでは未成年者も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、未成年者も宿泊できますが、身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合は入室拒否や払い戻しができないことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラッチェの客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルグラッチェの客室内では火器の使用、調理、喫煙、ヘアカラー、イベントなどが禁止されています。これによる毀損が発生した場合は損害賠償を請求することがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 624
    }
}